悲觀有咩問題？

總有啲人好似接受唔到呢個世界有人喺悲觀咁喺咁要人樂觀要人正能量爆棚好似唔俾人地有一刻唔開心一定要人任何時候都充滿正能量

其實悲觀又有咩問題？點解一定喺樂觀先喺正確？樂觀悲觀呢啲好多時都喺透過每個人嘅成長環境同經歷而塑造岀嚟唔喺話改就改就算有得變，都唔會可以突然間成個樂觀曬

樂觀顧然喺好但點解一定要迫人去樂觀咁樣唔喺更令人難堪？點解就唔可以去接受人地而喺要迫人地去改變？

高大靚仔悲觀 多愁善感
矮毒撚悲觀 有病

冇問題，自己ok咪得

我係樂觀派 唔係話逼你地要樂觀 不過我唔會同悲觀嘅人玩搞到我好辛苦

有啲人會收埋自己悲觀嘅

總有d人接受唔到唔洗睇人眼光

悲觀唔係問題

但我識既悲觀既人多數都係咁放負能量
係咁ee唉唉
係咁講自己點慘點慘
但永遠得個講字 又唔會去做d野去改 等運到咁

一見面就好鬼辛苦

咁冇問題 不過都係兩個世界嘅人
我會盡量帶啲正能量俾嗰啲悲觀人

我
係人面前唔會有任何負面情緒
但有時會自己一個喊

Same
報喜不報憂嗰種
未試過喺人哋面前喊咁濟

咁多年都化戴住個笑臉面具同人相處
淨係試過一次比人飛，當住條女面前喊
除此之外冇了，係連屋企人都冇
廿幾年應該5次都冇係人面前喊
但最近有想搵人借個膊頭比我既念頭

防禦性悲觀性樂觀

我散光散到將你嘅“=”睇成“-”

懂事之後都冇喺任何人面前喊過
其實自己係個好眼淺嘅人，但慣咗喺人面前就唔可以露自己軟弱嘅一面出嚟
人大咗點都想有個人喺身邊撐住自己嘅，好快就搵到

悲觀冇問題
但成日放負又用自己負面情緒去影響到人就唔好

好憎一個仆街同事要拉埋其他人杯葛我 原因係我得罪咗佢仲要逼我跟佢樂觀 呢啲樂觀l真係好？

我諗樂觀既人係唔會迫人樂觀的,只係希望你換個諗法姐

我諗悲觀既人主要係好中意諗埋一面(負面果邊)

悲觀冇問題
反正日日都戴住咗樂觀冇事呢個面具

岩呀
同個套玩轉腦朋友一樣
d人淨係覺得點都要開心
其實有唔開心先反映開心
個d迫人一定樂觀既人
其實同某黨一樣
只接受一種聲音

畫面唔夠靚 所以係你錯

啱嘅畢竟冇人想日日都接收啲負能量

你都識講走火入魔啦 咁係傻鳩 這是智商的問題了 你會理傻鳩嗎？

你啱笑撚死

會俾另一半嫌棄

氹完轉頭又講返同一樣嘢
唔氹又話唔氹
唔理就繼續講
鬧佢就講到自己好慘咁
好似其他人冇煩惱咁/全世界佢最慘

有冇同佢坐低傾過呢個問題阿？等佢明白你都有感受唔想成日食佢啲負能量你鬧佢佢就一定會覺得你唔理解佢之類咁

完全同意其實傷心本身就唔係一個壞嘅情緒每個人都仲有傷心嘅時候但佢地就塑造到傷心好似係一件壞事咁佢地覺得就算天塌落黎都要樂觀要開心如果唔係你就係錯

冇
唔係我另一半
同埋個人悲觀講嚟都冇用
疏遠就算

悲觀無問題，但唔好影響到其他人。
可能你會話你無要求人地理你，但你講呢句之前請你確保唔好同人健立任何關係。

我覺得冇咩問題 只要唔影響日常生活
悲觀一樣可以生活到

其實你咁去回覆人想人俾咩反應你啫，同埋你不斷去挑人為咩啫，大家只係想宣洩下不滿都踩親你條尾，我無興趣去同你爭辯任何嘢，如果你得閒，麻煩去做一啲對社會對個人有益的事。

最後一句 不再回覆 你慢慢去周圍挑機

所以事出必有因
同佢呢啲剩係想人地呵住又唔諗下係咪自身問題嘅講嘢人真係嘥氣

我就係呢種人

悲觀係冇問題，問題係成日放負
原因不外乎太過自我中心，冇喺人地角度諗
不停放，人地唔想要都照放
唔識換角度睇嘢，覺得自己最慘

有冇見過啲人喺office，一停低就不停話呢個客點差嗰個同事點衰
大家同一個地方工作，但好似得佢一個人先會遇到衰人咁
仲好鍾意瀨自己黑仔

被迫害症候群
其實呢d野可以靠自己克服
要勇於面對混亂和未知

悲觀撚咩都做最壞打算咪幾好，
反而樂觀撚先成日等運到，
FF埋明天會更好、the best is yet to come，
唔肯接受現實。

你個名

人生經歷過太多次失敗 所以諗嘢往往向咗悲觀嗰方面 樓上講得冇錯 個人樂觀悲觀好多時候都係環境造成